如何面對孤獨

唔識行出去建立新圈子，又唔識面對孤獨既感覺明明由細到大都係毒撚一個最開心，點解宜家會愈黎愈焦慮，生活冇左目標咁。覺得唔可以咁樣繼續落去但又唔鐘意埋堆自己都覺得好煩

當你學識獨處，啲人就自然想識你，到時你就覺得人群好麻煩

冇嫁喇 你咪諗下點樣係孤獨入面尋找快樂
利申過來人

冇乜人想識我，我都唔想識人，冇咩野岩傾，亦都好難同人相處。想搵啲野閉關修練提升自己，但收工好攰只想打機做廢人

收埋自己一個人真係好咩

我都知我唔應該咁諗，其實自己想點過咪點過。但以前做倒，宜家做唔返

感到孤獨時打個J。
打完J再感到孤獨時，睇下thisav個d。
覺得無咁爽，買個飛機杯玩下，有好多個款，玩厭左再買另一個款，時間就會過得好快

出黎社會做野係咁嫁喇 慢慢發現身邊啲朋友原來假到仆街 為咗要朋友迫自己同佢地咁假到時仲辛苦 初頭可能好唔慣但係慢慢要學習一個人 邊有人想孤獨但孤獨偏偏選中咗我地都冇計

真心定假膠

飛機杯都玩厭左，用完仲要洗。洗果陣會諗自己究竟做乜

我想有一班真心既朋友

你咁諗同d人吊完女，進入聖人mode後，心里諗條女咁豬都上有咩分別，出面大把人都係咁。打J為開心，你孤獨就要搵d野搞下，做人係咁

唔係，我係會厭惡自己所以做咩都唔開心，好on9

咁你孤獨時去叫個雞囉，感受一下

年紀大咗根本識唔到真心朋友 每去到一個新圈子就會接觸一班新嘅人
但同樣地當你要離開時呢班人都一樣維持唔到

孤狼

習慣便好了

樓上條友咪係度教壞人啦 你自己叫雞墮落係你自己事 豈有此理

樓主出咗嚟做野？做咗幾耐？

打丁 叫雞 都離不開呢兩樣㗎喇

其實我唔會好介意離別，曾經我都有一班打機識既真心fd但慢慢斷晒聯絡。我會好珍惜依啲回憶。

但唔知幾時開始我覺得自己條路脫左軌，冇辦法搵倒一個新既圈子/歸屬感。

又或者，其實從來都係假的。我最開心既回憶、最珍惜既友誼全部都只曾係網絡世界發生，現實就係垃圾。我宜家打機都只會單機，冇辦法再好似以前玩online game咁去埋堆。中同/同事會玩既game我都完全冇興趣。

好少上連登 但我覺得我同你好似 我會話 係緣分降臨前（如有，無既話下世可能有），同自己拍住拖先，學多d野，賺下錢 ，可以既話盡量唔好打感多丁，完

就黎一年。返工同同事之間相處冇問題，但冇辦法做fd，無論同期定前輩都有種隔閡，共同話題好少。其實只係我既問題。

我都想打少啲丁，想做運動轉移精力，但腳傷左有排都好唔返。我諗我今鋪真係會打到丁殘，反而打完會唔開心，唔打又更加唔開心屌打撚爆佢算

我都知我要努力宜家依份工其實都唔算好辛苦，但個人都係做到冇晒動力，個腦好攰，放假乜都唔想做。